{
    "minecraft-version": "Minecraft versija",
    "java-version": "Java versija",
    "fabric-version": "Fabric įkėliklio versija",
    "plugin-load-problem": "Nepavyko įkelti įskiepio „{{plugin-name}}“.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine versija",
    "bedrock-version": "Bedrock versija",
    "forge-version": "Forge versija",
    "magma-version": "Magma versija",
    "mohist-version": "Mohist versija",
    "authme-shutdown-problem": "Įskiepis „AuthMe“ neįsikelia ir išjungia serverį.",
    "pex-config-problem": "Įskiepio „PermissionsEx“ konfigūracija netinka. ",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Yra keli įskiepių failai su pavadinimu „{{plugin-name}}“: „{{first-plugin-path}}“ ir „{{second-plugin-path}}“.",
    "plugin-dependency-problem": "Įskiepiui „{{plugin-name}}“ trūksta būtino įskiepio „{{dependency-plugin-name}}“.",
    "plugin-disabling-problem": "Nepavyko išjungti įskiepio „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-enabling-problem": "Nepavyko įjungti įskiepio „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-runtime-problem": "Įskiepis „{{plugin-name}}“ nustojo veikti.",
    "forge-confirm-problem": "Forge reikalingas patvirtinimas, kad pritaikytų pakeitimus ir paleistų serverį.",
    "mod-dependency-problem": "Modifikacijai \"{{mod-name}}\" trūksta būtino priedo \"{{dependency-mod-name}}\".",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modifikacijai \"{{mod-name}}\" trūksta būtino priedų \"{{dependency-mod-list}}\".",
    "mod-duplicate-problem": "Yra keli modifikacijų failai su pavadinimu „{{mod-name}}“: „{{first-mod-path}}“ ir „{{second-mod-path}}“.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Yra keli failai su modifikacijos pavadinimu \"{{mod-name}}\".",
    "mod-exception-problem": "Modifikacija „{{mod-name}}“ pateikė išimtį.",
    "mod-fatal-problem": "Šitas modas “{{mod-name}}” turi lemtingą klaidą.",
    "world-missing-mod-problem": "Šitas pasaulis buvo išsaugotas su modu “{{mod-name}}” atrodo, kad dingo.",
    "world-mod-version-problem": "Pasaulis buvo išsaugotas su modifikacijos „{{mod-name}}“ versija: {{mod-expected-version}}. Dabartinė modifikacijos versija: {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Įskiepis „{{plugin-name}}“ yra nesuderintas su dabartine serverio versija.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Dabartinis pasaulis buvo sukurtas/įkeltas su Minecraft 1.13 ar aukštesne versija. Naujasis formatas negali būti įkeltas su senesne versija.",
    "old-player-directory-problem": "Serveris aptiko seną žaidėjo katalogą pasaulio išsaugojime.",
    "command-run-solution": "Vykdykite komandą „{{command}}“.",
    "authme-shutdown-solution": "Nustatykite „stopServer“ į „true“.",
    "configure-plugin": "Konfigūruoti įskiepį {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Sukonfigūruoti papildinį su failu {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Įdiekite skirtingos versijos įskiepį „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-install-solution": "Įdiekite įskiepį „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-remove-solution": "Pašalinkite įskiepį „{{plugin-name}}“.",
    "file-delete-solution": "Panaikinkite failą „{{file-path}}“.",
    "file-edit-solution": "Redaguokite failą „{{file-path}}“.",
    "mod-install-different-version-solution": "Įdiekite kitą modifikacijos „{{mod-name}}“ versiją.",
    "mod-install-solution": "Įdiekite modifikaciją „{{mod-name}}“.",
    "mod-install-solution-with-version": "Įdiekite modifikaciją „{{mod-name}}“ su versiją {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Pašalinkite modifikaciją „{{mod-name}}“.",
    "aquatic-version-install-solution": "Atnaujinkite serverio programinę įrangą į 1.13 arba naujesnę.",
    "plugin-command-exception-problem": "Įskiepis „{{plugin-name}}“ negali vykdyti komandos „{{command}}“.",
    "ticking-block-entity-problem": "Pasaulyje yra kubas, kuris kelia problemas.",
    "remove-block-solution": "Pašalinkite bloką iš pasaulio, pvz., su MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nieko nedarykite. Problema turėtų išsispręsti pati.",
    "chunk-load-exception-problem": "Buvo išimtis įkeliant pasaulio dalis.",
    "remove-chunk-solution": "Pašalinkite problematišką žemėlapio vietų krovimą su,,MCEdit\" arba ištrindami regiono failą.",
    "multiverse-load-problem": "Pasaulis „{{world-name}}“ negali įsikelti, nes jis turi klaidų ir galimai gali būti pažeistas.",
    "world-repair-solution": "Taisykite pasaulį „{{world-name}}“, pvz., su Minecraft Region Fixer arba MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Pasaulis „{{world-name}}“ yra kito pasaulio dublikatas ir todėl buvo atšauktas jo įkėlimas.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modifikacija „{{mod-name}}“ nesuderinama su Minecraft {{minecraft-version}} versija.",
    "forge-install-different-version-solution": "Įdiekite kitą Forge versiją.",
    "malformed-encoding-problem": "Tikėtina, kad serverio dienos pranešimas turi netinkamų formatavimo kodų.",
    "change-motd-solution": "Pakeiskite serverio dienos pranešimą.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Baltojo sąrašo naudojimas be internetinio autentifikavimo yra neleidžiamas.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Baltojo sąrašo naudojimas be internetinio autentifikavimo yra neleidžiamas.",
    "disable-whitelist-solution": "Išjungti baltąjį sąrašą.",
    "disable-allowlist-solution": "Išjunkite baltąjį sąrašą.",
    "enable-authentication-solution": "Įjungti internetinį autentifikavimą.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Papildiniui trūksta būtino priedo \"{{dependency-mod-name}}\".",
    "version-downgrade-problem": "Jūsų pasaulis anksčiau buvo naudotas naujesnėje versijoje.",
    "version-downgrade-solution": "Įdiekite naujesnę Minecraft versiją.",
    "generate-new-world-solution": "Generuokite naują pasaulį.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Neįmanoma iššifruoti šio pasaulio. Prekyviečių pasauliai negali būti įdiegti tam skirtuose serveriuose."
}